已fc 元朗黃店比人淋紅色

水門雞飯比人淋紅油

一手相

有冇cctv？

完約咪撚再租元朗

好似有 白色嗰舊野

呢間同又新街果間係同一間?

要去懲罰下佢

淋到咁上?
應該抹走咗下面閘果啲
好耐下化?

又新街唔清楚 但係水門雞飯係佢

真係唔清楚，啱啱經過見到，見無人講

呢間水門唔係又新街果間，呢間藍店來

屌sor我錯

哩間唔係自己人 深藍黎
平時講開又新間得外賣果間深黃

炒車 拉

Del post la

Sor 點del?

下？
我食咗好耐。
好多黑衫排隊架喎！

我都唔知，我都以為係哩間
不過泰國正宗嗰間水門雞飯係哩間